想搵番套幾舊既動畫

大約係2000幾年到
個陣小學雞上新線上遊戲地帶個堆網站
見到個動漫廣告,有條友係泳池度衝
跟住泳池入面啲女全部爆哂衫
同期仲有套狐仙女友既廣告
有無人知係邊套動畫

唔係,套動漫零幾年到

好心你就講清楚啦
點撚樣游游下水爆衫啊
你都痴Q線

狐仙女友

個廣告本身都係得十幾秒
而且差唔多十年前既事,記憶有限

唔係游游下水爆衫,係條友係泳池度衝浪之類
之後其他人爆哂衫

嘩屌2000年
神仙難救

痴線

大把肉番有咁嘅情節

狐仙女友同年估呢套

唔係,to love我睇過

實係有女係入面

瑪莉亞狂熱
係呢套

係咪嗰條友扮鯊魚， 跟住再去爆衫?

係呢套? 嗰條友係咁衝, 跟住就爆曬啲衫

Boku

近啦近啦
呢個雖然唔係我問個套
但都係當年見過其中一個廣告

記得條友衝個陣，個樣好認真